不愛了就是不愛了 所有原因都是藉口

各位要清醒呀
乜野唔適合 唔夾 好攰
全部都係藉口!!
答案只有一個
就係
佢已經有目標
或者佢已經有第三者
呢啲仆街真係要快啲死

唔一定有目標有第三者，可以係淡咗，不過都係因為唔愛了

同我一齊啦樓主

多數都係架啦 只不過係你唔知姐

好啊

出面有手足比人拉埋
你就係無病呻吟叫哂春咁

媽 好柒呀.jpg

反正分左手咁多日 係時候搵過個

驚乜呀 日子都照過

但係你睇到嘅所謂嘅愛都可以係好多理由。
有D人嘅愛係囉黎做SHOW嘅，係"愛"俾其他人睇黎顯得佢有幾好，
扮到自己好好，付出咗好多，實際上就乜都無俾過人，
又無陪過人，而且根本從來都無客氣過講人地是非。
根本係賣慘，為嘅係ATTRACT其他異性，根本唔係愛佢個所謂意中人。
而係當果個所謂意中人唔聽話嘅時候唱衰佢，從而用群眾壓力協逼人地聽話。
佢個所謂意中人只係一條魚餌。
幫佢引其他異性上當咋。

如果呢個係男人，不如奄咗佢啦，做男人做得你咁辛苦，四圍呃女周圍淫。
離婚離幾十次，個個都要分身家俾饍養費，乜咁叫浪漫咩？
俾人飛又扮慘，做男人做著你咁賤真係大開眼戒。
滿意未

多謝你咁留意我啊連我幾時分手都咁清楚

Sorry 我乜都唔知

咁你覺得你係度叫春又有人想知咩？
肉麻到嘔

我想知 唔肉麻

滿意啊 非常滿意
我覺得呢位人兄講得非常有道理🙂
Exact7ly my ex

我真係唔信佢有新目標
但我 以上三個藉口都中曬

其實我都唔信
但係個個都咁講
好難唔信

講真 早兩日真係喊到傻撚咗

重要情人節book咗仲要繼續食飯
食飯嗰陣buffet仲要送乜嘢鎖匙扣
我心諗住屌你老味Las屎 一餐
食完都仲係決定分

我明白你啊 我日日都喊咁樣
係咁叫自己move on 都唔得

發生咩事介唔介意講 btw 你係男定女

你係完全斷曬定係點

巴
你呢

你放唔低就哂緊時間